Freshliner data analysis 係大伏！！！！

唔知各位爸打絲打有無聽過freshlinker呢間公司，教data analysis。小妹不幸中伏， 我7月個陣報左名8月上堂，點知臨上堂前一晚就同我講取消左，要轉第二d時間。最後變左9月上堂，上到第三堂，因為林鄭個禁蒙面法取消左話下個禮拜再上。我以為係順延咁上落去，點知到last lesson個陣原來係新一班既第一堂，仲要係無人通知過我轉時間或者調堂。
仲有，佢地既admin好垃圾，十問九唔應，叫人報名 比錢就好快手，報左名之後就當你臭四。佢地d老師成日轉，差唔多堂堂都唔同老師。
報名都唔報名表，無terms and conditions，消費者既權益無從保障，奉勸大家唔好報啦，晒錢激氣

點解會報

Data analysis係大伏

標題同內文公司名唔一樣
呢d野 for工作就自己買書學啦
讀過u/大專唔識自己搵source自學=冇讀過

用 excel 整兩整就話 data analysis ?

以為佢教得好，雞精班，點知中左伏

雞精班 = 教call library = 乜撚都學唔到

兩年前上過基礎班，真係伏黎，
一開始比佢個marketing 水咗，
佢地其中一個創辦人係fdm 做hr,
話上完堂好容易就入到去做BA,
點知個課堂內容完全無料，成日都
想說d 學生報埋進階班

教d 好簡單ge cammand 就算

差唔多堂堂都唔同人教， 仲要感覺上係唔係好識python 無prep過就黎教